[月經] iOS集中討論區 (140)

iPhone攝影大賽 使用 iPhone 4得獎
Omar Lucas -

A12Z iPad Pro 2020
Macbook Air, Pro 13’ 2020
Mac mini upgrade base storage
iPhone SE 2020
Student iPad/Mac +AirPods Bundle

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.6, iPadOS現已推出

14.0 Public beta

14.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

好想要返提示下個鬧鐘嘅widget

回上個post
宜家咩年代仲去先達

1001唔開新post

唔記得改返做141

[月經] iOS集中討論區 (141) 14 Beta 都係一舊屎

啱啱行開咗